Необходимо настроить в личном кабинете Мира Платежей:
Result url: http://example.com/checkout/payworld/ipn/
Success url: http://example.com/checkout/payworld/success/

Настройки магазина берутся в том же личном кабинете.

Тестовый режим приёма платежей переключается через глобальные настройки Satchmo

Установка пакета возможна различными способами (из исходников, через pip или
easy_install, некоторыми пакетными менеджерами). Если зависимость 
(django_payworld) не ставится автоматически, то нужно каким-то образом
поставить её вручную.

Для интеграции в Satchmo необходимо добавить satchmo_payment_payworld в
INSTALLED_APPS, сделать всякие syncdb и migrate (всё как обычно, если не
знаете как это делается – обратитесь к специалистам или документации).
Настройка осуществлется через административный интерфейс магазина.
